為返工而瞓覺

唔想瞓覺，瞓醒一起身就要返工
為咗第二日返工有精神，晚晚都逼自己早瞓
返工已經10個鐘 瞓覺要8個鐘 交通時間又要2個鐘 每日得返4個鐘做自己野 仲要未計食飯沖涼痾屎

夜啦快啲瞓 聽日仲要返工

唉

想射波 又驚d野做唔完 犯賤

見啲同學住公屋 揸車 請工人 好羨慕佢地咁輕鬆唔撚使供樓
公屋富戶
住公屋都有錢請工人
我地呢啲做到成隻狗咁 有錢都要儲起